點都好 比啲掌聲獌狗

話哂挨夜睇利贏波